屌你老母新界西大雨到咁撚樣

勁過黑雨

上天考驗緊屯門公路

大西北居民賤過狗

好彩隻牛防水